\documentclass[twoside]{book}

% Packages required by doxygen
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{calc}
\usepackage{doxygen}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\PassOptionsToPackage{warn}{textcomp}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[nointegrals]{wasysym}
\usepackage[table]{xcolor}

% NLS support packages
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}

% Font selection
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage[scaled=.90]{helvet}
\usepackage{courier}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{sectsty}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\allsectionsfont{%
  \fontseries{bc}\selectfont%
  \color{darkgray}%
}
\renewcommand{\DoxyLabelFont}{%
  \fontseries{bc}\selectfont%
  \color{darkgray}%
}
\newcommand{\+}{\discretionary{\mbox{\scriptsize$\hookleftarrow$}}{}{}}

% Page & text layout
\usepackage{geometry}
\geometry{%
  a4paper,%
  top=2.5cm,%
  bottom=2.5cm,%
  left=2.5cm,%
  right=2.5cm%
}
\tolerance=750
\hfuzz=15pt
\hbadness=750
\setlength{\emergencystretch}{15pt}
\setlength{\parindent}{0cm}
\setlength{\parskip}{0.2cm}
\makeatletter
\renewcommand{\paragraph}{%
  \@startsection{paragraph}{4}{0ex}{-1.0ex}{1.0ex}{%
    \normalfont\normalsize\bfseries\SS@parafont%
  }%
}
\renewcommand{\subparagraph}{%
  \@startsection{subparagraph}{5}{0ex}{-1.0ex}{1.0ex}{%
    \normalfont\normalsize\bfseries\SS@subparafont%
  }%
}
\makeatother

% Headers & footers
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancyplain}
\fancyhead[LE]{\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\fancyhead[CE]{\fancyplain{}{}}
\fancyhead[RE]{\fancyplain{}{\bfseries\leftmark}}
\fancyhead[LO]{\fancyplain{}{\bfseries\rightmark}}
\fancyhead[CO]{\fancyplain{}{}}
\fancyhead[RO]{\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\fancyfoot[LE]{\fancyplain{}{}}
\fancyfoot[CE]{\fancyplain{}{}}
\fancyfoot[RE]{\fancyplain{}{\bfseries\scriptsize Документация по E\+M\+I\+S-\/\+S\+E\+L\+E\+C\+T\+O\+R. Последние изменения\+: Вт 11 Ноя 2014 15\+:07\+:47. Создано системой Doxygen }}
\fancyfoot[LO]{\fancyplain{}{\bfseries\scriptsize Документация по E\+M\+I\+S-\/\+S\+E\+L\+E\+C\+T\+O\+R. Последние изменения\+: Вт 11 Ноя 2014 15\+:07\+:47. Создано системой Doxygen }}
\fancyfoot[CO]{\fancyplain{}{}}
\fancyfoot[RO]{\fancyplain{}{}}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{%
  \markboth{#1}{}%
}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{%
  \markright{\thesection\ #1}%
}

% Indices & bibliography
\usepackage{natbib}
\usepackage[titles]{tocloft}
\setcounter{tocdepth}{3}
\setcounter{secnumdepth}{5}
\makeindex

% Hyperlinks (required, but should be loaded last)
\usepackage{ifpdf}
\ifpdf
  \usepackage[pdftex,pagebackref=true]{hyperref}
\else
  \usepackage[ps2pdf,pagebackref=true]{hyperref}
\fi
\hypersetup{%
  colorlinks=true,%
  linkcolor=blue,%
  citecolor=blue,%
  unicode%
}

% Custom commands
\newcommand{\clearemptydoublepage}{%
  \newpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}%
}


%===== C O N T E N T S =====

\begin{document}

% Titlepage & ToC
\hypersetup{pageanchor=false,
             bookmarks=true,
             bookmarksnumbered=true,
             pdfencoding=unicode
            }
\pagenumbering{roman}
\begin{titlepage}
\vspace*{7cm}
\begin{center}%
{\Large E\+M\+I\+S-\/\+S\+E\+L\+E\+C\+T\+O\+R \\[1ex]\large 1.\+0.\+0b }\\
\vspace*{1cm}
{\large Создано системой Doxygen 1.8.8}\\
\vspace*{0.5cm}
{\small Вт 11 Ноя 2014 15:07:47}\\
\end{center}
\end{titlepage}
\clearemptydoublepage
\tableofcontents
\clearemptydoublepage
\pagenumbering{arabic}
\hypersetup{pageanchor=true}

%--- Begin generated contents ---
\chapter{Список устаревших определений и описаний}
\label{deprecated}
\hypertarget{deprecated}{}
\input{deprecated}
\chapter{Иерархический список классов}
\input{hierarchy}
\chapter{Алфавитный указатель структур данных}
\input{annotated}
\chapter{Список файлов}
\input{files}
\chapter{Структуры данных}
\input{class_abstract_logger}
\input{class_auto_load}
\input{class_combination}
\input{class_controller}
\input{class_db}
\input{class_db_p_d_o}
\input{class_db_query}
\input{class_depend}
\input{class_device_controller}
\input{class_device_form_init}
\input{class_device_page_controller}
\input{class_dispatcher___single}
\input{class_file_logger}
\input{class_front_controller}
\input{class_index_controller}
\input{class_my_s_q_l}
\input{class_object_model}
\input{class_order_card}
\input{class_page_not_found_controller}
\input{class_param}
\input{class_parameter_controller}
\input{class_param_form_init}
\input{class_presta_shop_database_exception}
\input{class_presta_shop_exception}
\input{class_presta_shop_module_exception}
\input{class_presta_shop_payment_exception}
\input{class_select_controller}
\input{class_selection}
\input{class_selection_variant}
\input{class_select_model_controller}
\input{class_selector}
\input{class_tools}
\chapter{Файлы}
\input{_parameter_controller_8php}
\input{_param_form_init_8php}
\input{_order_card_8php}
\input{autoload_8php}
\input{_combination_8php}
\input{_controller_8php}
\input{_front_controller_8php}
\input{_db_8php}
\input{_db_p_d_o_8php}
\input{_db_query_8php}
\input{_my_s_q_l_8php}
\input{_depend_8php}
\input{_dispatcher___single_8php}
\input{classes_2exception_2index_8php}
\input{classes_2log_2index_8php}
\input{index_8php}
\input{js_2jquery_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2ajaxfileupload_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2alerts_2images_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2alerts_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2autocomplete_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2chosen_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2cluetip_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2fancybox_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2imgareaselect_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2jgrowl_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2jqzoom_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2jstree_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2jstree_2themes_2apple_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2jstree_2themes_2classic_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2jstree_2themes_2default_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2jstree_2themes_2default-rtl_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2jstree_2themes_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2tabpane_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2thickbox_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2timepicker_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2treeview-categories_2images_2index_8php}
\input{js_2jquery_2plugins_2treeview-categories_2index_8php}
\input{js_2jquery_2ui_2i18n_2index_8php}
\input{js_2jquery_2ui_2index_8php}
\input{js_2jquery_2ui_2themes_2base_2images_2index_8php}
\input{js_2jquery_2ui_2themes_2base_2index_8php}
\input{js_2jquery_2ui_2themes_2index_8php}
\input{js_2jquery_2ui_2themes_2ui-lightness_2images_2index_8php}
\input{js_2jquery_2ui_2themes_2ui-lightness_2index_8php}
\input{views_2index_8php}
\input{_presta_shop_database_exception_8php}
\input{_presta_shop_exception_8php}
\input{_presta_shop_module_exception_8php}
\input{_presta_shop_payment_exception_8php}
\input{_abstract_logger_8php}
\input{_file_logger_8php}
\input{_object_model_8php}
\input{_param_8php}
\input{_selection_8php}
\input{_selection_variant_8php}
\input{_selector_8php}
\input{_tools_8php}
\input{alias_8php}
\input{main__config_8php}
\input{settings_8inc_8php}
\input{_device_page_controller_8php}
\input{_index_controller_8php}
\input{_page_not_found_controller_8php}
\input{_select_controller_8php}
\input{_select_model_controller_8php}
\input{jquery-1_811_80_8min_8js}
\input{jquery-migrate-1_82_81_8min_8js}
\input{jquery_8no_conflict_8php}
\input{jquery_8ajaxfileupload_8js}
\input{jquery_8alerts_8js}
\input{jquery_8autocomplete_8js}
\input{jquery_8bxslider_8js}
\input{chosen_2jquery_8chosen_8js}
\input{jquery_8chosen_8js}
\input{jquery_8cluetip_8js}
\input{jquery_8fancybox_8js}
\input{jquery_8footable-sort_8js}
\input{jquery_8footable_8js}
\input{jquery_8growl_8js}
\input{jquery_8imgareaselect_8js}
\input{jquery_8jgrowl_8js}
\input{jquery_8autosize_8js}
\input{jquery_8colorpicker_8js}
\input{jquery_8cooki-plugin_8js}
\input{jquery_8dimensions_8js}
\input{jquery_8dragtable_8js}
\input{jquery_8easing_8js}
\input{jquery_8excanvas_8js}
\input{jquery_8fieldselection_8js}
\input{jquery_8flip_8js}
\input{jquery_8flot_8js}
\input{jquery_8highlight_8js}
\input{jquery_8hover_intent_8js}
\input{jquery_8id_tabs_8js}
\input{jquery_8ifxtransfer_8js}
\input{jquery_8jqminmax_8js}
\input{jquery_8png_fix_8js}
\input{jquery_8scroll_to_8js}
\input{jquery_8serial_scroll_8js}
\input{jquery_8sortable_8js}
\input{jquery_8tablednd_8js}
\input{jquery_8tablefilter_8js}
\input{jquery_8tagify_8js}
\input{jquery_8typewatch_8js}
\input{jquery_8validate-creditcard_8js}
\input{jquery_8validate_8js}
\input{jquery_8jqzoom_8js}
\input{jquery_8jstree_8js}
\input{jquery_8smart_wizard_8js}
\input{jquery_8tabpane_8js}
\input{jquery_8thickbox_8js}
\input{jquery-ui-timepicker-addon_8js}
\input{jquery_8treeview-categories_8async_8js}
\input{jquery_8treeview-categories_8edit_8js}
\input{jquery_8treeview-categories_8js}
\input{jquery_8treeview-categories_8sortable_8js}
\input{messages__ar_8js}
\input{messages__bg_8js}
\input{messages__ca_8js}
\input{messages__cs_8js}
\input{messages__da_8js}
\input{messages__de_8js}
\input{messages__el_8js}
\input{messages__es_8js}
\input{messages__et_8js}
\input{messages__eu_8js}
\input{messages__fa_8js}
\input{messages__fi_8js}
\input{messages__fr_8js}
\input{messages__he_8js}
\input{messages__hr_8js}
\input{messages__hu_8js}
\input{messages__it_8js}
\input{messages__ja_8js}
\input{messages__ka_8js}
\input{messages__kk_8js}
\input{messages__ko_8js}
\input{messages__lt_8js}
\input{messages__lv_8js}
\input{messages__my_8js}
\input{messages__nl_8js}
\input{messages__no_8js}
\input{messages__pl_8js}
\input{messages__pt___b_r_8js}
\input{messages__pt___p_t_8js}
\input{messages__ro_8js}
\input{messages__ru_8js}
\input{messages__si_8js}
\input{messages__sk_8js}
\input{messages__sl_8js}
\input{messages__sr_8js}
\input{messages__sv_8js}
\input{messages__th_8js}
\input{messages__tr_8js}
\input{messages__uk_8js}
\input{messages__vi_8js}
\input{messages__zh_8js}
\input{messages__zh___t_w_8js}
\input{methods__de_8js}
\input{methods__nl_8js}
\input{methods__pt_8js}
\input{jquery-ui-i18n_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-af_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ar-_d_z_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ar_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-az_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-be_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-bg_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-bs_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ca_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-cs_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-cy-_g_b_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-da_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-de_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-el_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-en-_a_u_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-en-_g_b_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-en-_n_z_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-en_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-eo_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-es_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-et_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-eu_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-fa_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-fi_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-fo_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-fr-_c_a_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-fr-_c_h_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-fr_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-gl_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-he_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-hi_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-hr_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-hu_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-hy_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-id_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-is_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-it_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ja_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ka_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-kk_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-km_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ko_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ky_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-kz_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-lb_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-lt_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-lv_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-mk_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ml_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ms_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-nb_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-nl-_b_e_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-nl_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-nn_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-no_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-pl_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-pt-_b_r_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-pt_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-rm_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ro_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ru_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-sk_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-sl_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-sq_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-sr-_s_r_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-sr_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-sv_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-ta_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-th_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-tj_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-tr_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-uk_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-vi_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-zh-_c_n_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-zh-_h_k_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker-zh-_t_w_8js}
\input{jquery_8effects_8blind_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8bounce_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8clip_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8core_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8drop_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8explode_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8fade_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8fold_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8highlight_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8pulsate_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8scale_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8shake_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8slide_8min_8js}
\input{jquery_8effects_8transfer_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8accordion_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8autocomplete_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8button_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8core_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8datepicker_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8dialog_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8draggable_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8droppable_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-blind_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-bounce_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-clip_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-drop_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-explode_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-fade_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-fold_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-highlight_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-pulsate_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-scale_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-shake_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-slide_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect-transfer_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8effect_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8menu_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8mouse_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8position_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8progressbar_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8resizable_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8selectable_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8slider_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8sortable_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8spinner_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8tabs_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8tooltip_8min_8js}
\input{jquery_8ui_8widget_8min_8js}
\input{main_8js}
\input{device_page_8php}
\input{head_8php}
\input{param_list_8php}
\input{select_first_step_8php}
\input{select_model_click_8php}
%--- End generated contents ---

% Index
\newpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Алфавитный указатель}
\printindex

\end{document}
